aimer live

有冇人買來緊live ticket?

Aimer黎香港?

抽左，等12號

抽左福岡，想去埋名古屋場

抽左神戸,希望中

聽日派彩

信用卡扣左錢
係咪得左

一樣抽神戶

我都扣咗

咁佢會寄去邊

東京場當選

屌你老母好想睇

大阪加京都

連續兩j

勁

抽5中3 但冇中nhk hall個場

北海道 宮城 廣島

齊齊中

點樣知自己坐邊

攞飛嗰下先知
希望今次坐近少少

我第一次買到飛 我要點拎飛？
利申人在香港 求教

我都係搵friend喺日本攞

可以自己去Lawson 拿wor
佢話後期拿都得

11/25 至到開場前都可以攞到
可以睇演場會嗰日先攞